點解無女人投訴光棍節性別歧視？反而會瘋狂搶購特價野

定係班女人有著數就理撚得你，歧唔歧視都無問題

女權應該投訴點解無0月0日，係咪歧視女性？
11月11係父權象徵，應該取消呢日